（国家機密）華春瑩：中国的核力量與美俄不在一個量級

針對美國一直邀請中方參加與俄羅斯的三邊軍控談判，並呼籲中方重新考慮無意參加的決定。中國外交部發言人華春瑩今（11）日對此強調，「中國的核力量與美俄不在一個量級，中國參加核裁軍談判的時機遠未成熟」，立場非常明確。

「在美俄《關於進一步削減和限制進攻性戰略武器措施的條約》延期問題上，美方一再拿中國說事，這是美國向其他國家『甩鍋』的一貫伎倆。」華春瑩最後說，針對美國軍控事務特使畢林斯利 （Marshall Billingslea）的貼文引發各界廣泛的評論，這充分表明，國際社會的有識之士，包括美國國內的權威軍控專家，對美方的這套把戲洞若觀火。

咁大家一齊增加囉